En este repositorio desarrollaremos la practica 1 de la materia TPI (Técnicas de Programación en Internet). Para ello se ha creado en primer instancia las carpetas css, js , img, la principal index.html, ademas se ha agregado el archivo prototipo.html que junto con el index.html se les ha colocado la estructura basica y las etiquetas necesarias para utilizar bootstrap 4, y adicional fontawesome que es para iconos. Estos frameworks estan por defecto, pero se puede en el futuro cambiar por otros.
